# Readme #
PCcontrol - prosty program oparty na socketach pozwalający na zdalną kontrolę komputerów w sieci lokalnej. 
Funkcje:
* kontrola wielu stacji roboczych na raz,
* Możliwość zmiany jakości przesyłanego obrazu

Autorzy: 
Wojciech Serafin
Paweł Wójcik